警察叔叔請停手！

一出街，新一代香港人都說普通話了！

好耐啦，屌左咁多年都無變過
你唔係仲對本地教育有希望